老老77, 邊個會叫自己友做手足先

警犬定示威者?
露晒底啦返去再train過啦

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

係呀，今日係機場嘅全部都係警察
所以個個都手足手足咁嗌

派完膠唔該就做翻啲有意義嘅野呀唔該

咁都分唔出唔怪得知俾人叫甲由啦

俾我講中左?

on9仔 係撚定未落過場

唔該你地認清楚邊個係人邊個係畜生

鄺仔?

咪撚再推post呀

Block撚咗樓主佢，唔該
明顯想用膠post阻人睇重要野